招free model，練習影人像

招Free Model拍照 *小清新/日系為主*
日期：5-6月
時間：1500到日落（大約）
地點：戶外（暫定為西環碼頭）

要求
-沒有紋身
-女生啡色/淺色頭髮，不要布甸頭
-長/中髮
-無做過負離子
-沒有植睫毛（能戴Color Con較佳，非一定）
-以相作酬
-相片有機會用作宣傳
***不放飛機***

***有興趣可以留低聯絡方式，Telegram較佳***
***然後Send兩-三張清晰近照，合適者會個別聯絡***
感激！！！

hugo1991

影閪窿 用鴨咀撐撚大佢影埋入邊

唔使錢仲多多要求onL9

死狗公

非誠勿擾 感謝🙏🏻

屌你啦 當自己杜可風？